不如財經台夾錢比大DoDo買SQQQ?

唯一要求係要長揸唔可以放

1. 毅進星 $100

跟

跟機

我屌你老母 想引我犯法再報警拉尻我我至冇咁蠢呀

咁你想唔想買

麵仔非法集資

搵食啫

2. 毅進星 $100

想助養你都唔得

計落有so

賺就袋自己袋
蝕又唔係自己錢

身體最近好嗎

麵麵做唔做愛, 100蚊當服務費俾你買SQQQ